［香港赤化］衞生署唔再公布病理聯擊細節

話說以前衞生署會公布邊啲case同邊啲case係有關連
等市民可以搵返爆發既源頭
但由今日起衞生署唔再公布病理聯繫細節
如果張竹君唔講
大家以後唔知道原來爆咁多個case係咪因為慶回歸群組而嚟
之前已經唔公布有咩case未入院
試圖隱暪有啲人等三至四日先入到院
屌依加連源頭都唔公布 變撚到成個中國咁
咩都唔話你知 當無事

回歸喇

屌真係勁撚嬲-.-

直接支那化
日日都零咪算
反正Xiang gang 一國一制
你扮乜撚鳩國際城市姐

衛生署真係垃撚圾

岩呀屌 話0確診未算囉 唔撚測未0確診囉

記者會照問，如果唔係個記者會流流長做乜？你眼望我眼？

Push push push

痴線 中國邊會咁假！
只係唔超過37呢個神奇數字

中國香港係咁，班港豬以為香港獨立真係純政治主張？

問到咁多個咩？8成記者又問得廢

問題係 依加佢話無 你就對唔到
（仲有有聽就知 張竹君成日講錯）

我都好好奇點解唔講

想你恐慌

因為問完會俾上司照肺，邊個敢問，門都唔俾你入